[月供股票] 2019年3月(3) 問定唔問 睇完#1先好問

中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

追完post先問好嗎？
再問手續費就屌老母

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用中銀黎做月供，會係每月既第十一日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：係有息收的，唔需要草夠一手先有。至於會唔會賣唔出？中銀就承諾可以以正價沽出碎股，所以唔洗擔心。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢兩間：中銀，一通。

中銀：可以用信用卡供，容易周轉，仲儲埋積分。
每個月$50，已包收息費、存倉、買入。除咗賣貨有其他收費，基本上可以話係全包價包撚哂，更可以以正價沽出碎股。(沽出照正常收費，詳情可以睇番收費表）

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。（有錯請補充，因為我用中銀的）

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、騰訊、匯豐、建行、港鐵、煤氣、電能、港燈、領展。

問：中銀幾號扣數，買入？
答：每月第十一日買入，第十日扣數，如果撞正非交易日，會順延。例如，十號係星期六，咁會下星期一先扣數，星期二買入，星期三出statement。

問：mark數入唔入50好？
答：請自行決定。

問：中銀ebanking邊到睇買入價？
答：電子結單->證券交易

其他月供股票基本知識：
【趣blogblog】月供$5,000 18年後變三球（股榮）

平均成本法(月供計劃)要成功的先決條件是甚麽？

小數怕長計 月供股票計劃收費可相差逾倍

月供股票4缺點 消委會揭示

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

一通幾錢一個月？收息點計手續費？聽講個SYSTEM成日壞？會唔會買唔到貨？
邊間股票多選擇啲？
渣打免佣好似抵啲？
匯豐長期免手續費，唔係仲平咩？
呢排見南商做緊優惠？有無巴打知詳情？
買夠10萬轉返去銀行得唔得？有存款保障？
之後射去中銀收幾錢？中銀係咪免手續費？
真係全免？
中銀信用卡供股可以儲積分？我上網搵唔到嘅？
中銀信用卡嗰邊未見扣數？有無巴打扣咗？
但今日開咗張信用卡，今個月都會轉到用信用卡扣數？
開戶要帶咩文件？
月供用邊間最平
中銀用邊張信用卡供有優惠
用一通定中銀供抵啲
而家咁貴 月供係唔係好唔抵
遲啲股市跌 月供係唔係好危險
隻股票唔會郁 月供係唔係賺唔到錢
中銀月供 點樣睇到買入平均價

有以上問題？有個懶人包可以答到你
伸手黨懶人包Link:

再唔係就...
中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

lm

留名

冇人會問on9野喇掛

llllljjahhqhahsjjddici

823萬歲

今晚睇吓66份報告先

無人問，但有人做

66萬歲

番緊工 睇緊。

66 盈利大跌5%

無追一日又新post 決定直接唔睇（2）

少賺5% 都可以沽啦

明智選擇

1177萬歲

一定仲有人會問！

5%叫大跌

可以恨恨地屌

睇大行點演繹

淨係派息有明顯增長已經係利好

係暴跌

賺少咗5%但照增派息

比家用政府姐

港鐵()全年基本業務利潤升7.1%至112.63億元 末期息95仙
2

基本業務增7%

增派息俾正苦 之後正苦派多d補貼 咁市民就會坐多d地鐵
66收入又多左 之後又增派息 無限loop

正解 fully agger

我應該係少數打工仔每月比過千蚊交通費但係一蚊都落唔到港鐵袋

點解

全香港得狗鐵咩

平時番工坐龍運，放假出街坐九巴

睇錯 以為搭地鐵洗成千蚊
有人補貼番比佢

有無買62對沖

咁你應該放假搭地鐵
假日鐵路充斥著放假味道
輕鬆自在夠快

留

62都幾高息

坐巴士今日就火滾，何文田坐113，坐左1個鐘頭10分鐘先到上環

PUT966

住離島？

我坐968用45分鐘可以由元朗出到中環（雖然坐西鐵+東涌線都做到）

充斥住蝗味

全程企vs 全程坐
仲要轉車

住元朗，（由上車果刻起計）30分鐘出到旺角，40分鐘到機場，45分鐘到中環

標題咁長 差啲以為係其他Post

66 又地鐵 又收租 又起樓 都賺咁少 搞手但求打個和

港鐵（６６）去年基本業務利潤升７％，港物業發展利潤升１﹒３倍
2019-03-07 16:38
以更佳效果檢視 >

《經濟通通訊社７日專訊》港鐵（０００６６）買入 賣出 公布，去年基本業務利潤１１２﹒６３億元，按年升７﹒１％，勝預期。
本港物業發展利潤貢獻達２５﹒７４億元，升１﹒３倍，物業發展利潤主要來自「日出康城」第四期「晉海」及「晉海ＩＩ」。已於年內批出三項物業發展項目，包括油塘通風樓、黃竹坑站第三期物業發展項目，以及何文田站第二期物業發展項目。
物業租賃及物業管理業務總收入為５０﹒５５億元，升３﹒２％；ＥＢＩＴＤＡ為４２﹒４２億元，升３﹒５％。
中國內地的物業發展業務收入則為６０００萬元，下跌９９﹒１％。

[url]

[/url]
主席比人撚，笑死

THANKS

無人用3月20 開會

希望搭正月供日除淨

難D
睇返以前都係10號前就除

無

除你衫

66可以放棄 垃圾股

港鐵()：月底公布新票價機制 政府要求研究屯馬線局部通車

港鐵()：今年料推三項目招標涉4,500伙 商場業務不太受外圍影響

聽日66直上$46

其實唔一定要咁平均，有d 可以重d

上唔到, 你用46蚊買一手

例如66唔駛供咁多

詢眾要求 防止盲毛 唯有加咁長

唔使講到咁明既

不了 雞肋股

500就夠

66係我主力，最睇好

除完大手供
派息唔洗睇又係0.23加十送一

今年可能業績唔靚呢

有幾多人買野食野完全唔睇價錢？

月供唔睇價

依排有留意美股，有D想停供隻5仔(反正都唔識升)，將供5仔既錢儲起買美股好過

好

中銀月供，用人仔買+用港紙買股，係咪要分開2次總共比$100蚊？

道指會試多次217做雙底 到時出手

係

佢新手唔好教佢玩個股啦
試下ETF試下水溫先會好啲，美股唔好跳級玩

66 聽日升

利申 準備以股代息

firstrade

應該都係入金出金貴?

唔升,你揀以息代股

我自己就以長揸為主，匯豐電匯一次手續費115hkd，短期內都唔會拎錢出黎，我覺得唔算貴嘅

另一個post有爸打搵到係受SIPC保障既

富途一次交易2美金，你玩埋我嗰份

2美金唔抵咩
銀行仲貴啦

富途你都驚 玩手指啦

客服唔知信唔信得過，可能鳩up

客服都信唔過咁信邊個？

基本上係香港買美股 收費低嘅都冇sipc 可唔可以咁講
銀行就唔清楚 淨係知好貴 所以冇深究過

用中銀卡既巴打hold 左limit未？

依加先黎月供 823 抵唔抵

抵

跌呀

我自己就咁嘅，玩美股就係想成份資產(錢+股)都搬哂去美國令分散地區風險效果達到極致所以我會用美國嘅broker

當然冇我咁多愁嘅就唔洗諗咁多

唔抵

hold左十句啦

hold左十世啦

屌，仲等我減咗2800

跌硬？

以為個市會企穩29000

無人用 同 種樹 同一日業績 緊張

我前五日set 仲未hold 睇黎要打去問下

你唔係vip 係慢d啦

屌你老母 我認真問

領展(00823-HK)擬發行5年期綠色可轉債籌40億元

【財華社訊】領展(00823-HK)公布，計劃發行5年期有擔保綠色可轉換債，初步發行規模為40億元，最多可加碼至50億元。

2

唔好估市呀

哇狗鐵45.6好撚假

46蚊等到了 去到目標價

痴線 比哂位PUT966

派0.95 升0.95,係咪可以走啦

係唔好亂估 企得一日點會就以為就穩 穿左283 下望278

關咩事

港股異動丨港鐵公司高開逾2% 2018年基本業務利潤升7.1%至112.63億港元

領展向下跳左空

無人用真係唔識跌架
穿一穿18又上番去
想下星期供平d 都唔得

跌市仲唔趁機沽爆佢咩

66賺少左錢都升？

利潤少=/=跌
你玩股exp尚少

比預期好就得

勁到
加供了

恆指開市就重挫

舉個例 朗延-ss(1270)
公佈垃圾業績單派息減都無插水
原因好多

酒店塊地皮值錢
酒店位置理想
財政透明
背後有大背景

你套番落港鐵一樣岩用

823呢個價供就正

智通財經APP獲悉，港鐵公司(00066)昨日盤後公佈年度業績，年內經常性業務收入為538.7億港元，同比增11.2%，整體收入下滑，內地業務增長。截至9時30分，漲2.12%，報45.8港元。

公告稱，值得關注的是，廣州─深圳─香港高速鐵路(香港段)於2018年9月23日成功通車，為香港鐵路運輸及其與中國內地的聯繫開啟了新篇章。

都仲未計今日大跌400點
根本冇野阻到66升

主席又贏

🎉月供提示🎉
中電今日除淨

小跳空 要開車前駛46蚊了

係咪熊市到啦
今個月又有得供平貨

到你頭 解釋66蚊為何又貴貨

跌跌跌

今朝823特價

貴你頭 距離目標價100蚊都未到一半

經常性收入多左喎

呢d野任你舞姐
業績升=超出預期
業績跌=符合預期

唔好聽到個跌字 股價就冧啦

45.7now

放左之後升
有咩感覺

輕鬆曬 唔洗睇住隻垃圾

無感覺。時間都蝕左俾佢啦！

企穩左$18啦

第一個月供跌多啲呀，仲未扣數

啲SS繼續升

大摩：將港鐵()升至與大市同步 目標價提高至47港元

港鐵公司()盈利增長表現正在改善，將投資評級由“減持”上調至“與大市同步”，目標價由40港元上調18％至47港元

睇來大摩想出貨了

係i巴要出貨啦 0.00003%

係完全冇機會入場

想入6823多過2638
兩者邊個值得入？btw升到痴左無位入

好消息出貨

信用卡每個月咪最多食10000 分曉..？
但手續費 20000 先平手 ..
大家點平衡？

摩笛一吹 老散好走了

你放哂66
你枝蕭就等比我吹

一定喺地鐵站入黎吹

中銀信用卡：多謝您用中銀信用卡簽賬！您可將簽賬轉做長達36個月分期，即電29292228查詢/取消。提示：借定唔借？還得到先好借！受條款約束

兩隻我之前都有係模擬倉度入貨
相對2638個升幅無咁癲

假如第三年繼續月供。積分係1:1
每個月最少供$9000，兩個月有18000積分
換到一張$100現金卷抵消左兩個月手續費$50X2

咁供多過10000都係得10000分？

如果我見個市唔肯定
先係信用卡供少少i.e 2000
然後因為現金扣數係後一日
我預感佢有機會跌
我用現金方式補加供4000

呢個策略有冇得諗

每個月最多只可以儲10000分好似係！

我奮力追 追到沒法追
無入黎幾日 唔知自己miss左幾多
以往都仲追到 但今轉決定skip對上一或兩個post

咁而家供大d拎分，2年後再調整下

good

上個post好多廢話 可skip

開完個 morning meeting 又多幾頁要追

番工要做野咩

有 我頭先用現金加供左

我d理論真係有用

係咩?

錯失左大好機會電訊比較有發展

知你果 377 股膠鐵 D 息夠你食過世

半年升左20%其實我覺得好癲
佢發展係咪追到呢20%升幅

i巴隻66換左主席即刻生猛哂

大家都沽哂66賺錢
過一個happy weekend

加供左823

趺啊

想問下各位，用緊大貓月無緊大貓，請問以股代息網上邊個位搞，我搵來搵去都搵唔到

公司行動 早幾日睇未出

賺賺賺

你都賺唔少

原本未出，怪不得之前㩒入去乜都無

出左喇
依家有得set

跌佢老未臭
大貓要捱多3個交易日

今水諗住要息，加供12

用信用卡供 係咪今日過數🤔

唔係

希望今個月入貨嗰日跌

一樣放完好輕鬆
可以諗下投資落邊隻好股度

現金供加爆佢

要去旅行要減供

咁係咪當兩個plan 收50*2?

多50蚊是但啦

港豬番工啦
去乜野旅行

對於46蚊價位表示樂觀

你依啲死窮鬼，生出黎幫有錢人打工架咋

823發債準備shopping

收返20k
10k 3
10k 12

睇錯以為i主席自己覆返自己

唔睇清楚真係以為佢地自己同自己講野

年年十送一連埋升幅

短炒L

短視L集中地
月供左成年既仔
竟然殺左佢 唔比佢成長

i 巴真係唔洗do

你班殺手!

跌到月供日得唔得呀王生

x2

300k年薪都冇

冇人用好硬

12號先供實好撚貴

有冇巴打一手手咁係牛牛買正股

我有都唔知批唔批
我比埋稅單佢

比3樣野得啦
身份證
糧單
住址證明

一交即批 無難度

我嫌殺得佢遲啊

都未跌返落上個月月供價呀 陰公

有
手續費$18唔差

我有唔只3萬 但得廢d個張

兇手!短炒L!短視L!

但收息黎講呢
雖然一通真係平但個platform真係唔想用

隻66

有冇人有用中銀買美股

發現新大陸，原來ticker個平均價會計埋佣金

Noted with thanks

3 435 逆市升

noted with thanks

想問下。富途代收息係咩收費？

請我幫佢寫
整埋ios android

睇post之前我仲以為月供股票主要係睇收息

原本我仲計劃10K 5仔

唔係 見有1,2千執就走人
一個月月供
下個月即放賺2千

係睇收息架，但收息都有唔同板塊，又有大有細，又可以供下潛力股

真係好垃圾

我終於明白點解依度既巴打唔建議我供5仔
望下隻823
再望下隻5號
連1038都跑輸埋

5仔100%派息先6%息 1038 派50~60% 都有3.8%將來仲會加派息 有耐性幾年後現價計都可能5%

冇錯，所以當初揀供5仔依個決定唔係幾好
不過又有另外一個問題：如果唔供5仔可以供乜好?
銀行/金融股剩番 11/1299
又或者拎筆錢月供QQQ

939

冇問題既 我信5 仔 過2年先再算

內銀 不了

me too
5仔支持者

1299 2318

66

中銀準備做贏家

港燈係咪唔值得入？
香港電訊都唔落12蚊

823頂多幾日

今日跳空個頂唔太靚
都仲有沽壓感
應該太多憤青一Q放哂

港燈等佢出業績應該有得跌一跌

財不入急門呀王生

你放晒個377股會有幾大沽壓感

每隻都好貴...
得隻11 平均價同現價差唔多

今個月減咗供
儲下錢 如果佢跌返先再入返多啲
(如果有機會)
當然keep 住上都開心嘅

佢自己個倉會好空虛

你就空虛 今晚入你間房

話左唔係

你個小氣鬼

今個月月供
下個月收割

一個月+2000

5仔

唔贏，供3隻今日得1隻跌

你估下

估你頭 我估係

你地個個都睇好，咁唯有繼續供多一陣先再決定

想參考下巴打個月供計劃

佢夠薑趺到60 大手入添呀

中銀買美股USD$16 佣好似又唔算好貴

繼續跌 下星期中銀供平貨

5仔根本就不死

咪搭沉船呀 屌你

都係果D大路野 5 823 1038

對比起券商就會覺得好貴

中電個價長期唔郁

手足用邊間

郁左好多 你訓左幾耐

我平均價70幾喎 郁左好撚多喎

對比富途貴好多...唔係大額/長擺收息 用券商啦

曬命L

開左firstrade,但係又想開IB喎

咁都叫哂命

手足用富途?

我都有睇firstrade 但匯錢一次要俾成差唔多300

咁你有冇話想用邊間?

應該firstrade or 牛牛

儲錢，三個月先匯一次

想問電匯一次(eg:USD10000)去 firstrade 實際要比幾多手續費?

睇你個人目標 受風險能力

有10k 供款額 你有更好既選擇

暫時決定 66 823 1038

想再做多陣功課先落手

D9L

66改做3

諗住下個月用滙豐月供佢好似豁免左收費，隨時改金額同埋股票都得
但巴打們知唔知佢俾唔俾賣碎股？

碎股板賣掛

月供只不過fg搵第一份工
做左半年發覺坐係度唔係辦法
之後袋埋bonus走人
再去轉第2份有增值公司
如此類推 你玩左10幾20年想穩陣
結果番番去fg第1份工穩定逗人工算

Up乜鳩呀

我用中銀，中銀收65，中間行收165
Total 225

藏頭詩睇唔明?
月供
袋bonus走人
轉有增值
如此類推

我醫一醫佢啲乳癌
佢嘅意思係
。。。。

屌，我都解釋唔到

每個月賺個一萬幾千，死慳死抵玩股票，妄想一朝發達，佢地根本就唔知道，真正既大贏家係邊個

225抵屌WO

我用開富途

留意 豁免存倉只限特選用戶

買美股定港股

收息 每個月有幾千銀既話 加埋份工
UNUN腳

lunch去整中銀 預約左都要拎籌等 又要等一星期先開到戶口

李氏家族囉

藏係龜頭？真係睇唔撚到

未又係要返工

聽日囉

風流工

Thanks
係唔係唔理買幾多隻，幾多手，都係收一個月$25？

美股

條link幾得意

其實大貓月供價係咪大部分時間都貴過中銀?
次次都係中銀月供友轟完, 托高晒第二日先入市

兩日既股市係independent 既event

你啱, 我都信隨機漫步論, 純粹忽發奇想, 好奇問下

12萬本 5厘息一個月都係收500
5000要120萬

咁買港鐵幾時先可以財務自由?

我供左7 8 年了..
只係唔爽信用卡得10000分，而手續費20000 先打平

冇計

你個名

仲讀緊書，想開始儲下錢如果月供$1000領展係咪一個好嘅選擇？但中銀一個月收50蚊，成5%喎。。

一通

咁無啦，去開啦

$1000黨鐵公司66

儲5仔股嘛 一早知佢係收息為主
無理由怨佢增長少
要增長既係自己組合加增長股嘛

我HSBC一共收115HKD就匯到過去，個次我唔知當中有咩原因會咁平
見親其他人匯好似都要200~300HKD左右

我二百五匯一次，匯返嚟又收二百幾三百，所以我用ib算，ft免佣，但匯費嘔突返哂
而且ft喺網頁度開交易，個網成日勁慢

trade得密又成日提存嘅話一定係IB抵好多，又有得用佢個靚rate換鎂
firstrade只岩超長線人用

巴打你覺得IB如果淨買股票+外匯操作上難唔難上手?
同埋轉港幣過去係咪淨係用CHATS就得?

跳錯制?升到咁撚痴線嘅

唔介意list舊嘅咪南洋
頭3年免費
之後同中銀一樣

利申：都係讀緊書，用緊南洋供

呢兩日勁多朋友問有關月供既問題

月供股票 其實 無你想像咁好

其實佢都不無道理
之前有幾位巴打 1038就應用左

64供少d 1/2千
58加供到1萬

出到來個均價好靚

認真，學生月供一千不如儲起去grad trip

其實假設每個月只供1千喺3年免佣期內係連一手領展都儲唔到

唯有就係三年內或者三年以後可以進一步提高收入去加大個供款額。

唔係就做住12個月零存整付先，2.28厘依家都抵屌

窮人想法真恐怖，覺得錢少就唔儲，睇小今日既一千幾百

的確愈早投資可以令到舊錢提早複息滾存愈好，但現實上要考慮手續費問題避免蠶食本金。

都係嗰句慳得1蚊得1蚊，肯儲錢好事。三年免佣叫做畀自己初步試吓月供啱唔啱自己玩，如果你唔係三年一直持之以恆供都係無意義。

唔同時候儲錢嘅目的應該唔同
學生儲錢為左grad trip 有咩錯？
未開始返全職就應該儲錢為退休？
睇呢個post啲人都不知有幾多人唔止唔識睇一頁，我諗連股票係乜都唔係好知
贏錢嘅都係馬後炮，買左貴貨之後坐艇坐到2036都大有人在

月供窮撚點可能加供幾倍

咁改法咪即係變相炒股？？... 仲有D 兩頭唔到岸感覺

見好就收 見平就入貨 其實真係好簡單嘅操作

不過前提係你要識分平同貴

每個月幫每隻股票定個budget
Say $3000@1038

正常情況按以上金額去供
貴就減供 慳左嘅儲起 留返平嘅時候轟落去
咁窮撚都可以做到以上「幾倍」嘅操作

見價高就減供
咁3 823咪長期減供
一個月前823 $80係頂
反而而家係後悔$80個陣冇加供

佢第一段有少少1999，唔明點解價格波動會一跳就跳到去銀行賺你手績費。有無ching解釋?佢e到想講乜
第2段就算鳩數，當正自己估神。計到幾時最低幾時最高。
成個post講講下由月供vs一手買，變左拎返 思捷環球例子出黎股票唔一定賺。
又離晒題

即係銀行昆你月供，乜鳩平均成本法，其實長期落去都係無撚用，所以除左個每月50，月供都會令人係供款以外買同賣

最緊要有概念知道月供唔係穩賺
如果只係月供一兩隻就真係有風險集中嘅問題，分散多幾隻就唔會比所謂思捷環球呢啲獨立事件影響

低位增持同炒股好似兩個概念

一隻優質既股票股價係不斷向上升,
當然中間會有波動,
所以月供股票係應該揀一隻優質既股票做長線投資 (最少數年),
不理會當中既波動,
始終有賺,
例如2800呢D指數被動基金,
又或者823, 11, 1299 等等.

利申: 本人持有以上股票作長線投資,
無懼價格波動.

佢應該唔知一通月供一個月只收你5蚊。如果用手續費成本黎否定月供。咁一通e個咁平例子就唔當昆啦。
其實手續費都有講過，供多幾隻同本金多dd就可以除返開。

唔得呀屌，好好笑。
我見到50蚊可以令銀行上市。又見到月供愈耐愈高風險。

你咁講，佢會彈隻思捷環球出黎講架啦。

思捷 中信泰富 電盈呢D 例子
要咁講匯豐 都唔見得好好

其實人各有志啫 我反正月供唔睇 冇壓力 自己舒服開心
佢勤力D睇 賺多D 又有道理咁囉

其實 結婚普普通通搞 20 圍要幾錢到？
打算 月供股票結婚 sosad

思捷並不是優質股.
思捷變差係有迹可尋.

無論係唔係月供股票, 抑或一筆過買入股票,
當你只要買入股票就是做它既股東,
你要留意你投資既公司既表現,
最少要睇每月/季/年既數據同業績,
同時亦需留意有關行業發展等消息.

只要你買入係一隻優質股, 而且沒有變差,
你就可以繼續月供, 以平均成本法購入股票.
而且我唔讚成月供股票既投資額會因應股價短期波動而提高或減少,
因為你唔會知道一隻股票既價幾時算高, 幾時算平;
例如3號煤氣, 我過去一年試過月供15/16/17/18蚊等不同價位,
當16蚊既時候, 我也覺得有點貴;
但到今日睇番, 16蚊算合埋;
到而家18蚊可能有點貴,
但係如果之後去咗20蚊,
咁今日既18蚊可能有唔算貴,
同埋月供既好處, 係平均成本法,
平自然買多D, 貴自然買少D,
只要你月供既股票係優質, 長線持有,
平均係會好大可能平過係隨意買入,
除非你係每日都睇住個市, 有強大低買高沽既能力投資者.

南

可以抄返身退蛇啲金句出嚟講

有冇人知visa轉恆地，積分計法會唔會重新1:3？

唔會

1299而家75 各位巴打覺得洗唔洗減供

好顛

屌完咪算囉

又多個post要追了

IB匯出匯入港幣唔使手續費，而且極快(轉數快)。而且可以匯入港幣再喺IB買美金，匯水同手續費都好抵，呢度都慳唔少。

留意firstrade匯出美金手續費同限制好似仲多過匯入。如果你資金流動需求大，想容易攞錢返香港，firstrade無咁方便。

IB香港無SIPC，但反而有香港投資者賠償基金15萬保障。

firstrade好似有免費實時報價，IB要另外俾錢(北美市場好似4.5美元/月)。

IB cover 既market多好多，全球市場你諗到既都有。另外IB融資利率遠低於firstrade，沽空/孖展成本低好多。

同埋因為我未滿廿六歳，每月最低佣金係3美元，唔係10美元，而我無一大筆錢可以一次過匯過去，我逐個月一小筆匯錢入IB比較方便。最後我揀咗IB，你可以按自己需要考慮

低息孖展真係優點嚟
後生開ib着數好多
可惜我太大個先接觸到投資

係呀係呀 蝕到仆街啦 比人呃呀
唔好月供呀

玩牛熊玩到懷疑人生
加入月供行列

玩月供都會懷疑人生

減 算貴

業績好 > 差過預期 > 比空軍沽空
業績差 > 真係差 > 比空軍沽空

結論: 窮老散戶都係係豬肉枱比人劏

我仲有半年就26歲生日

公海個post反駁月供用兩個理由：
1)月供股票長期黎講根本係好多情況分散唔到風險 ，因為當你舊本金 去到幾年後，你每月既供款已經佔你總數好少百分比
2)50蚊手續費

月供根本任何時候都可以分散到風險，尤其喺股災時候，條友根本倒轉嚟講。長遠黎講供款比率下降(即長期鈍化passivation)亦唔係大問題，因為只要你唔係買中伏股/重注摸頂，而有穩定上升，鈍化之後既平均價就唔會太高，始終有賺。

我自問算係有基本能力分到股票平貴，但我知道要等股票進入平價區分分鐘要等半年甚至一年以上。更有時一直喺平價區頂部徘徊，之後就直接重上正常區同貴價區，有時反而錯失更多投資機會。所以我每月檢討價位，分成貴價、正常、平價，調整每月供款。

另外月供可以培養投資紀律同耐性，對於散戶，一手手買好容易被短期波動拋窒，一升5%-10%就好有套現衝動，因為驚跌返。但係一個優質股票十年長遠升50%至一倍其實唔難，有幾多散戶可以持貨到最後？月供幫我地克服呢個心理，長期持有優質資產。

每月付出50蚊得到以上優點，其實唔貴。

月供垃撚圾蝕到仆街！玩牛熊好撚過！

月供正垃圾

主席正垃圾

其實係好事嚟
少啲人月供，唔使個個月都答月供係幾號同邊日過數

我追左一陣post, 可能佢地係誤會左風險嘅意思
投資風險係結果嘅不確定性, 高/低風險=variance大/細
月供本質上係分注買入(定期定值, 定期定額或定股投資就你鍾意啦)
假設資本相同, 性質上, 月供係幾乎唔可能比係正確低位一炮all-in賺得多, 同樣地, 亦幾乎唔可能比係高位all-in蝕得多
但亦因為咁, 月供幾乎無可能比all in一炮過高風險(個spread無咁大)
呢個先係月供有助降低風險嘅意思, 我係咁理解

簡單黎講
低買你咪賺好多
高買你咪賺少好多甚至倒蝕
月供攞中間偏低

post都唔撚追就伸手問，送埋錢俾你洗好唔撚好

小弟用信用卡係中銀供一皮野個月已經超過5年。
信用卡持有11年

積分覆蓋到每個月$50嘅手續費

1蚊：1分
$10000 x 12 = $120000
20000分：$100

一年換到$600

巴打可唔可以share吓大約有幾多回報

好 送比我

你話第1個找數俾我架主席

用恒生個收費會唔會貴D?

你信佢呀？佢夠話淨係找比我一個

出左恆地會果張卡 手痕想cut左張i card 佢

今朝睇到出面個post，好多花生食，加上連i巴都出手，廢事出聲了

同意 長期鈍化passivation，之前睇過台灣youtuber柴鼠兄弟有條片都講過月供有呢個問題。但出面個post直接用330去做比較冇野好講所以要打理一下自己買左d咩野，自己分析下會唔會隻股票會唔會差左，好似你返工，老闆都會問你點解上個月業績差左啦

我覺得月供係要穩定中的穩定。月供唔會令你發達，係要令你的財富一步一步增值，人人目標唔同，我希望係有一定的被動收入，再長遠希望令我財務自由。

高賣低買，低位入貨 呢d唔提啦做到的人一早發左達，仲洗開post咩

你有眼光，唔洗比月供限死自己，直接買一手手都得

50蚊呢d算啦，叫i巴中一個六合彩都派返哂比大家啦

其實平時唔用信用卡，係咪無必要用信用卡供款？用開debit card

我有我供得開心
睇住組合有成長又開心
你咪慢慢鬧
加上月供得個個都揀d穩陣服供
撚有咁多330咩
330本身業務已經係同月供揀既股票相違

睇住自己個月供慢慢多
就好似睇住個仔大咁

信條毛呀食屎啦叫佢
唔知主席上望66可以去到幾錢呢

月供公用股票渣一世

好簡單
望下D炒牛熊同呢度PO 日常
果頭日日炒唔同NO.
呢度班友日日係膠吹
就知邊個玩股輕鬆

玩股定俾股玩你要識揀

你比我玩

垃圾先月供
我就高買低賣開

蝦蝦蝦

輸錢又得罪你？

幾時賣話聲我知，我接貨

止賺位未做到最好
我怕巴打你接完要坐貨

比我接貨啦
等左幾個月冇野好買

應該高買低買

都供左好耐 倉位已經夠了
想問下中銀停供(以後都唔供 唔係停一兩個月) 咁$50係之後每月都keep住扣？ 定係d股票可以就咁擺喺度 0收費 (咁好死？)

既然都供左咁耐 你停供一個月咪知

唔供唔收

利申: 試過set錯嘢停供左一個月

我覺得月供就好似種樹咁，睇住佢大

利申：月供同埋一手手買都有

種夠見有得執1,2千就放

我用中銀停供，半年收一次150$

咁可能25蚊當存倉

做咩出面咁多員月供po

唔孤寒點會係鉅哥

諗住月供股票 如果供10隻 每月每隻供$1,000會唔會分得太散？

要keep 住有10萬貨/現金？定入左拎番走都有串流？

我覺得冇問題
最基本分散係唔同行業就可以

感謝

老友 邊有咁著數 緊係要keep貨/現金

仲有你d貨跌低過十萬都無

Up to you la

新手一問，我用緊匯豐想試下月供，如果每月$2,500 入2800同823，大家點睇

另外可能再入一手匯豐，好似回落咗收息唔錯？

這都是有質素的股票，基本上可以一直持有，雖然近期股市波動，但只要企業的質素無變，你根本完全唔洗理會股價，集中企業本質及前景就得。

月供唔係話固定cash供就得
你好似上面D友供隻港鐵愈供愈高
升到45蚊先番家鄉

老師你好，我係一個失敗的90後，打算開始學人月供股票方法去理財，我見坊間有每月1000元供股，我收入唔多，希望利用這方法，令自己有所謂的經濟基礎，謝謝你回應

一齊返鄉下耕田啦

如果你每月可以儲$1000，以現時的大市平貴情況，你可以月供股票$1000，中，月供部分可以助你不斷累積股票，簡單去供盈富（2800）已得。而儲現金部分，則是要透過選股，同時等較平的價才出手。

年輕人可以投資潛力股，但這類股的風險較高，所以要控制好注碼，同時要有較高的投資技巧，因此未完全掌握，可以要減少或避免投資。你可以考慮比亞迪（1211）、中生製藥（1177）、福壽園（1448）等。

你要有企業價值的概念，先可以比較現價後得出平貴的，由於企業估值涉及的概念較多，就算在我的股票班，也要講差不多2堂先講完，你可以想象當中有一定的難度，同時有相當的重要程度。

個倉點

i巴真面目

唔入咪幾好

都唔係坐港鐵

佢就係因為上左條片，依加未死死下咁坐地鐵囉

用google sheet/excel咪又快又唔洗驚

利申: 用google sheet

你當派息未得囉

會泵大左收息條數

下個月將加入669 咁優質既股唔供真係浪費
十年內純利一直創新

雜貨鋪 不了

i巴不了我也不了

66(9)

散戶可以理解下rebalancing既概念。

不過我ib每月有最低佣金，所以我會月供而非年供。

依家就大部分錢拎去月供 留番d夠生活就算 錢要用黎買優質資產 而唔係放喺銀行

66（36）

拎去供電鑽(669)

再拎黎比你含

長實集團（1113）再次獲得大股東李嘉誠家族增持。據香港交易所（0388）披露權益資料顯示，李嘉誠基金會於上月30及31日，接連兩個交易日均有增持，分別以平均價52.213元及50.9228元，合共增持132萬股，涉及金額為6840.51萬元。

平均51.822入
現價62.85

已贏1455.68萬

In 李家 I trust

6仔呢

識玩一定係月供牛熊

屌你

得罪鉅哥仲想有運行?

新手 供 2 2000 3 1500 823 2000 呢個分佈同組合如何

睇撚死人咩
心諗2000 1500 係咩股票來

佢話10% cash

如果我有90萬股票 就要留9萬蚊做cash flow

好似多左d

因為我緊急戶口只留半年必要支出

這都是有質素的股票，基本上可以一直持有，雖然近期股市波動，但只要集中企業本質及前景就得。

9萬夠哂啦 加埋90萬都有一定既股息

我係話9萬太多

又見到主席

對唔住巴打

我都有貨

早排仲比打靶長建減持

難得有咁多正評

應該係唯一

港鐵車廂=豬欄

豬欄論咁多正評

吹奏港鐵=幫豬吹

幫你吹?

負責太高 現金太少 唔夠cash flow 減持係無可避免

我重貨

較差的入市時機

• 股市接近見頂，買了不久之後，股票轉勢掉頭回落，並 且越跌越深，手持大量蟹貨，久久難去沖淡，這是最差 時機。

29000入市既你地

月中先入貨
啲人咁岩完全避左兩萬九喎
上個月282入貨
而家又去番282

中銀282 匯豐同恒生

嗰九萬現金係用黎中和股票風險，平衡portfolio，同埋喺股災時入市買平貨，同你緊急戶口完全無關！所以九萬未必算多，視乎個人策略/市場時機

緊急戶口既錢係唔能夠同投資扯上任何關係。你攞九萬蚊掃平貨，仲點有錢應急？

諗諗下其實如果只留portfolio 10％for股災執平貨直情係太少

就咁睇9萬緊係夠
90萬10%留起做緊急錢
我得廿萬如果留兩萬做應急好似太少錢

咁好睇你 portfolio 渣咩股多。。

升到散戶失控減下磅其實係好事

應急錢係因應自己情況
例如你留幾多個月人工做應急錢

係囉 我咪就係話留10% 要來 執平貨 又少得制
掃唔夠平貨

正常係留3-6個月人工

想問下用大貓月供緊既碎股係點處理 見中銀可以正價沾碎股但唔見大貓有講

其實5仔做咩好多人唔推薦？
見佢派息都okay

舊年80蚊都5厘息
但原來可以跌到64蚊

你已經輸左16蚊/4年時間

🎉月供提示🎉
今日現金扣數日

留明等睇點解今日11號仲未入貨

點解今日11號中銀仲未幫我買？

點解9點開咗市都未買

823

中銀買少左貨要報證監備案

Why?

黐線㗎66，準備上新高

隻港鐵咩事

月供救市

支持出席,所以升

dllm 打錯字

突破46

突破年高

因為你

今日會幾點扣數

點解未見有貨？？

扣左啦 你未扣咩

66好貴

等睇全日高位入市

仲諗住今個月有平貨入

我都供緊，仆直喇，歷史高位附近入貨

主席威威

轟轟轟

主席真係主席，成日都秒回

升少少就叫曬春 到時上到60蚊又叫春話無買到

供3隻,得隻5仔係平

結論:點都叫春

66散戶：
44: 等業績
45: 好貴
46: 創新高唔供
47: 企穩46喎 供佢先
46: 仲企穩唔驚
45: 睇長線
44: 又可以溝貨喇
43: 又種樹呀仆街

46: dllm 邊個話無得升

炒高緊，聽日交日就會跌返

中銀仲未買入既

主席發功了

笑到最後

上個星期果班放哂喊哂口
擺多陣 就有多餐m記加大

大家中銀係咩都係未買入？

等我cap番上星期班走哂
一個一個binc先

番到家鄉放哂嗱

咪

入左貨啦

順手cap埋70蚊放左823 d 低買高賣既高手

已入

有無人用中銀信用卡月供
新客免$50係咪要另外登記？

點解我中銀個月供計劃入面set左要供既股同3月開始供，依加無入到既

買漏你個份

落分行問下點解買漏啦！

66痴左線呀 47啦

咁on9

我上面已經講左66既劇本 可以參考下

個標題打黎真係曬鳩氣

On9中銀無撚買

Me too..

供66的人有福了
今個月捱貴貨了

你係真心膠？
你睇下呢個post#1
中銀今個月交易執行日係聽日12號

貴貨

個個月都問入貨未悶唔悶咖

屌你呀

慘，唯有等下個月啦
好彩今次無漏我單，成功入貨了

想問一問中銀apps到買賣一手手股票 係咪同月供分開計？ 一手手買入要比一大堆手續費，同收息果時點計？？

823入貨前都唔好鼓動住用大貓

支持

利申聽完 i 仔講之後SH

分開計，你有一手手買，有息收番手續費

一陣又比人屌無追post

唔該曬巴打
咁如果想1手手買 咁我今個月 月供果到加大銀碼夠一手，扣左數改返平時月供咁。咁果一手就當月供？

我噚日就扣咗數入貨啦喎

是，咁買都得，當晒月供

月供無得按心水價入，分分鐘貴過你比手續費，無免費午餐架

放走左隻垃圾66 拎返兩皮野去買月供美股算

唔會分開計

今日66大勝
將會係呢個po抽出一位幸運兒
手畫港鐵logo比佢

冇人想要。完。

發夢見到變成另一隻823

多謝港鐵 已經賺左五萬

今個月用中銀將要入貴貨，又跟番個劇本啦……

希望抽中我啦
我到時買定個神主牌比佢

molamola 沽左兩手，得返月供倉一手
弟子已悔改，原價買返ok?

用一通供1997既巴打今個月大勝

貨都唔係好貴姐

唔供66就無事

一通一通

請月供po巴打搭機鐵

好想要主席墨寶

有咩心水

跟隨供蛇腳步
供美版BYD

你好 短炒L

你好 走數撚

你好 老師

今日收市先數？

扣數

星期五開左戶口 戶口有錢 但今日唔識扣？

你好 377主席

收市前要找卡數 唔係中銀唔幫你買架

買貴左貨可唔可以打上cs叫佢退貨

月供post咪就係中銀cs

知你有錢
但你乜都唔整 佢係咪幫你買哂成個月供計劃既股票

究竟有幾多係新仔岩岩開始月供
點解咁多搞笑問題

新仔都無所謂
爬下文啦仆街

渣林寶啦仲搭鐵?

已經Set 左供咩 供幾錢 想知點解未扣姐

我用南洋第一次供 都想知點解味扣

明明同一頁已經有答案，點解唔睇下先

冇眼睇

入po=>發問=>上一頁

信用卡仲未扣數嘅中銀漏左幫我買？

入po > 負皮 > 上一頁

你星期五整已經太遲啦

在「交易執行日」前的三個營業日及「供款日」後的四個交易日內，均不接受開立新的計劃。

下月請早

第一頁都唔睇果d 真係抵屌

聽日要買貴貨

上一頁找我的影子

月供必贏，梗係多新仔供啦！

入po>發問>上一頁>入po>發問>上一頁>入po>發問>上一頁>入po>發問>上一頁>入po>發問>上一頁>數錢

月供必賺法

想問一樣唔關月供既野。開戶口果時咪會要求你戶口最少有幾多錢既 如果低果個金額每個月就會扣錢。咁股票果d包唔包埋架 定係純粹計現金？

包

唔該

岩岩供左一個月港鐵
今個月就升到47蚊
月供咁易玩

你on9?

咁主席加加埋埋供左幾多66

上股東名冊查

有無話幾點扣？

收pm pm話左你知
唔好爆出去

377股

月供咗100萬股66

大戶

出街溝女
我係港鐵大股東

no no
係地鐵同啲女女講

我係港鐵股東，我依加係度巡視業

日日返工順便巡視業務

又mon post 咁得閒？

你要攞實物出來周街show先得架 明唔明呀

同人迫地鐵時，細線聲同女女講
我司機車緊你返屋企

細細聲

主席點睇778升到咁
升埋上除淨前個價
點睇賺少咁多

狗鐵創新高，壞車賀賀佢

發覺周圍咩Post都有i巴身影

聽日入完貨應該多10股左右
387股

仲要係過百萬名車

我想加倉完全無位入

難得有回調 月供組合d 股今日升番曬

升得仲多過大市個0.97%

唉 又供貴貨

證明大家睇PO口味興趣一樣

DLLM

我都唔知算唔算好彩 得0.95%

【壹經典●重人情味富豪】嘉道理家族人情味濃 中電減價退稅款（足本版）

兩兄弟性格亦同樣慳儉，大哥不食貴魚，襪子著到穿了，只補不掉

期待領展人情味濃（足本版）

濃你老味啊 同我張張租約最小加20%啊

有人情味姐係唔識做生意，股價 drop to 0

鬼佬做生意睇世界為公司為人地
中電係一個例子
創科係第二個例子

相反你地睇你自己, 唉

808呢 利申得778

你淨係睇自己 唔守信派返50蚊手續費畀我地 唉

3.13入
3.30走哂

執番餐茶錢

thx for your comment

HI 短炒L

正想講 買reits都唔敢坐

How about 66

係wo，講漏左中銀

買漏左你果份

55

咁我係咩情況我月頭已經set左

漏左買你果份

講到口都臭 今個月買漏左 唔洗再問喇

你呃人 係鬼

冇可能㗎唔好嚇我

港鐵每年只加2,3%
你渣私家車,租都加你10%
5倍之差

對銀紙有感情係戇居
對股票有感情係戇鳩

會下個月高位自動補返 放心

REIT都唔敢長揸
似乎月供短炒王係i巴

你識條鐵

呢d唔係對股票有感情
係REIT係比你長揸收息用
學巴菲特話
你一係唔好買，一買就揸一世
仲有係，你賣出股票係為左買入比佢更好的股票

noted with thanks.

啱啱開左户口，諗住每個月供5000,長供到2046
打算供MTR 同煤氣
因為煤氣就快10送1,係咪應該all in 左煤氣先，之後先每邊2500咁供

聽朝又要捱貴貨了

all in左66先
一個月升7%唔係講笑

4000 - 中電(2) << 91蚊now,很平
4000 - 新鴻基(16) << 聽日除凈, 一定跌
500 - 港鐵(66) << 破3年高位,供500正確

完全無事。

過哂 仲未扣到😕

你賣咗佢 咪又係換做銀紙
當初賣走778轉808
一個月都唔知有冇又清咗倉
我睇唔透啊i巴

好啦好啦 你地去坐港鐵啦

直線抽擊

比你估到就唔係i巴

中銀係咪仲未扣數？

多新手到
幾時買入都唔識計？

唔識計唔緊要啊 第一頁明明有巴打已經整理左每月幾時入 睇都唔識睇

屌 post係推得快 但9成留言都係垃圾問題

每個月準時問一次，準過女人

開始唔想再追post

每日放工直接睇最後一頁算

好想整啲gif撚下佢地

太多垃圾留言

Hi 又係我
I feel power 🔥🔥🔥

i巴做咩唔秒回

古有班門弄斧 今有I巴弄66

人地5千幾股
叫i巴情何以堪

500蚊一個月 dump都dump死我地

聽日補裂口 上番287入貨 正呀

證明你個倉好貼市

劇本

補完裂口再直插無水花

月供=接蟹貨 輸硬

2月開始已經係

今日要供貴野了

早兩日仲加左碼

唔緊要啦 唯有等下個月啦咁

硬食

中銀啊

跌市先生性 升市就敗家

唔洗諗喇 287係基本

🎉月供提示🎉
本日是中銀買貨日

月供日買漏貨 集體投訴中銀專區 （1）

3仔破頂供

隻隻都破啦

唉 今日供貴貨

最愛貴貨

大家中銀入左未

今日高位價左一皮電能

扣咗數

今日高位供左一皮電能

大升

月供友好恰d

兢價入貨?

未入

連續兩個月捱貴貨

823個個月都係高位買，但下個月就會更高

新手 都用下個屎忽腦啦 ao入？冇野呀你

3萬3

你好 食屎啦你

有買貴無買錯

又貴貨

升唔夠1%當贏

月供新手想問下各位

如果我係港股 想供 3140 領航標普500

同我係美股 買voo 其實係咪一樣

正啦
越供越貴
即係資產不斷升值
代表中間跌完又上得番

供銀行股咪平囉

月月都跌 緊係平

係呀
既然咁多人想平
咪應該入銀行股囉

跟著喊L哂口話賺息蝕差價

唔知聽日大貓入貨點

屌上星期五收市仲跌500幾 心諗可以入返啲平貨
仆街呢兩日升返晒

一樣，只不過可以個差價大啲。
同埋3140係冇得月供。
一手2000蚊左右，自製月供喇，有個彈性喺度，唔洗硬食貴價貨

而家邊間銀行月供股票最抵？
仲係中銀？

之前見話南洋免3年手續費,都應該正
利申:用緊中銀

寶生銀行最抵

無人用供貨價18.26以上

無錯喇 供5仔嚕 月月都跌 岩哂平貨友喇

諗起"6仔現價好吸引" 隔左成年都仲係咁吸引

以平穩收息來講,供5就真係好D
70前都可以KEEP住供,60加供或直接買,70以上就減供

有冇巴打統計過中銀月供日前過夜牛勝率有幾高

忙完一日多咗十幾頁

5仔好難死
如果執得成個行業都唔好得去邊
(好似係)

咁係事實

同埋買股一向都要睇位啦 就算月供 係可以加/減供
某啲人成日攞以前百幾蚊跌到落而家幾十蚊來講都真係冇意思架
收息來講$70樓下真心ok喎

3 5 6 823

中銀50蚊全包
南洋咩都唔洗？

多謝巴打解答

中銀3仔好似唔止一次破頂果日入貨

Same😯零通知

肯定係18.26啦
但過呢個數讚佢叻仔

5仔每個月都好吸引合哂你地口味 但又無人吹奏

過去兩個月都係最高位入咁濟 但入完下個月又會破高位 係咪每次十送一前都會咁

今個月開始加供3000

以前係公佈左10送1,之後到6月除淨前升
但而家市唔好就一早已經升

今日升返好多

用南洋啦屌
除非你想用卡供

1仔啦屌 誠哥仲唔供
遲下脫歐有排跌

中銀仲唔買入既想升幾多先買

大戶有哂program推算
中銀入貨時間
推高等你地班傻散接貨

咁買66係咪冇咁易出事？

66冇事 你有事

中銀收到結單有買入價了
真係高位入
未有既應該真係買漏

發佈假消息

供你老母啦，月乜鳩供丫，你老母做人最緊學做春江鴨，等機會，點等？等乜？我答你永遠等有人因財困燒炭、跳樓自殺新聞（早輪都有幾單）一到之後第兩三日內不問價分注買入值得投資既上市公司就得。

屌你個市咪一樣照升

佢講得岩
做鴨啦你

正
最後取消order日大跌
到入貨日升到爆

白痴 過幾月後呢個係低位

屌你老母
你隻66逆市跌呀傻閪

屌你條冚家鏟放流料話出左結單

笑

唔係諗住聽日先買呀嘛

啲新仔一開始就喺，所以先會個個月問

又話今日入貨?倉未見有

dllm 淘寶買完都要送貨
送貨唔洗時間

係唔係真係咁難明？

連日子都唔識計仲學人買股票

扣數入貨日有咩咁重要
月頭1號set哂理得佢幾時扣幾時入貨

最緊要係出月供單日

今晚2點出月結單
急既咪今晚睇

其實一個解決方法就係月供日先開新post，咁新手就會睇第一頁。

而家下下都推到三十幾，冇新手有心機睇

驗下眼，好擔心你

建議下咋主席

新po >發問 >上一頁

人地加密咗你就咁貼哂出嚟

[url]Sor[/url]

放心啦我估都係冇人睇，如果啲人會追po就唔會日撚日問問問

jm9…d資料都放晒身一頁啦。推幾個post同新手睇唔睇第一頁有乜關係

To 冇買個班仆街

屌你老母 冇買咪冇買囉 自己買囉屌

其實係本身個人問題

Account無扣數

無扣數果班轉銀行啦，中銀係成日都漏單，好撚on9我之前都係用中銀供，三個月漏左我2次單無扣我數，依家我轉左用細摩供期期都準時，仲捉到day low入貨

做乜仲唔扣架

此post用作新手鳩叫

——————我是分隔線—————————

[月供股票] 2019年3月(4) 問定唔問 睇完#1先好問

想好好討論都唔得。我走先 你地慢慢

Rich

冇買就打去屌中銀cs啦

衰過茶餐廳，佢老味

點解仲未扣數？